簽約同工作公司唔同 (借acc代問)

我係大貓做緊contract 但我簽約唔係簽大貓係簽間agent公司 有HSBC嘅reference letter 但糧單係間agent 公司出 咁我係CV應該點寫呢？ 寫HSBC 定agent公司

有無Ching 有相同經歷？

Pish